# README #

Для начала работы, создать базу данных и выполнить скрипт (в корневой директории requests.sql).
прописать пути в /Config/Config.php.

Дайствия:
page - main, action - index - для получения данных из соап и записи в базу
page - main, action - GetAll для получения всех результатов из бд.


